fb 睇樓數$區

車唔等人
講低你幾錢入

啱啱先入26x

靜啦

你個名

重call fb $260
訓醒變左負數

Fb跌完未

跌小小就驚 你唔敢贏阿

俾返啲錢我$260入咗

坐貨中；驚到無用等緊佢發力呀

咁多位

238第一次買
一早睇好佢同appl

手足

dllm 升3%都可以倒跌